屌, 連BATMAN遊戲劇本都正撚過超人VS蝙蝠俠同正義聯盟, 唔怪得個個屌

隻GAME叫蝙蝠俠 內部敵人, 玩起上黎係好似睇電影或劇集咁
最大特點係劇本唔跟原著, 改得都幾多下
玩(睇)起上黎, 好似追劇咁要自己估劇情走向
劇本夠晒大膽創新, 唔似得電影劇情咁公式
同超人VS蝙蝠俠OR正義聯盟比, 呢隻GAME既劇情,個人覺得超晒班

最重要係隻GAME有2個結局, 好似蝴蝶效應咁, 你既決定會改變JOKER走邊條路

一個結局就係Batman一直當JOKER係朋友, 感化JOKER令JOKER變成GAY友,最大缺點係中意執行私刑

另一個結局就係JOKER成魔, 做返同原著差唔多風格既JOKER

Dc戲好有深度架，唔好攞遊戲同啲深度戲比啦
只要你地話套戲差，就係你地無深度

未玩，劇透dllm

Arkham係好正

youtube有片

injustice個故都好正，嗰陣當戲咁睇
flash point個動畫電影記得都好似ok

淨係玩DC d game同睇DC d動畫就夠
電影真係不了
近排睇左套suicide squad: hell to pay,各方面都贏哂電影

Telltale game不嬲賣劇情，隻walking dead 同gotg 都好撚正

so dark...